{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 바다횟집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約時、人数が追加される場合、ペンションにご連絡いただき、増員の費用が発生することがあります。 また、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の宿泊は可能ですが、一部のペンションではペットを受け入れない場合もあり、これも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内での直火方式でお魚やお肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、夏にはプールも利用できます。 プールは5月から9月まで運営され、利用料金は無料です。 フットサル場の利用時間は09:00から18:00までで、駐車はペンション内に可能です。 また、ペンションではバーベキューセッティングとザイグルのレンタルも可能です。 さらに周辺の観光地としては干潟体験、九峰薬水場、九峰島海松道、海釣り、ヌエムガギル、漁村民俗展示館、潮力発電、始華湖環境文化館などがあります。 これらの観光地までの距離は、車を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は、ペンションに連絡してください。増員の費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊は可能ですが、一部のペンションではペットを受け入れていない場合もありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間の遵守は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の持ち物についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火方式でのお魚やお肉の焼きは許可されていません。また、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌、喧威な行為は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になる可能性があるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは5月から9月まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フットサル場の利用時間は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットやザイグルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューセットやザイグルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては干潟体験、九峰薬水場、九峰島海松道、海釣り、ヌエムガギル、漁村民俗展示館、潮力発電、始華湖環境文化館などがあります。"
        },
        {
            "question": "これらの観光地までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "これらの観光地までの距離は車を基準に表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 783
    }
}